大專數學題 求指點

小弟不才
e)同f)要點做 求指教

(e) Monthly salary = 500 x 25 + 400 x #Daily Bonus
Pr[Monthly salary < 16000]
= Pr[400 x #Daily Bonus < 3500]
= Pr[#Daily Bonus < 8.75]
嚴謹的話最盡寫到呢道，因為題目冇比真distribution

(f) 唔應該轉工，因為(a) 話 E[#Daily Bonus] = 10 (當sample mean 同 true mean一樣)，即係E[Monthly salary] = 16500 > 16000

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

可唔可以幫我睇下a-d岩5岩感激
[

做乜d)ii), d)iii) 唔加返12500 上去?

明白

樓主啲字咁靚 巴定絲

當然係靚仔巴

(e) (f)要點做
求指教